f.1 我最壞

凱婷~
2支

燈禾淺戴撈 唱k

黎我野

我又型又有錢又Mk

夠唔夠我壞

飲到2支？

同一時間飲到兩支

邊個黎

壞學生

邊條仆街負評我

我最臭雞 邊個夠我臭

臭豆腐整既雞